{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 태영펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 繁忙期は夏は07月26日から08月16日までで、冬は12月31日から01月01日までです。 準オンシーズンは07月19日から07月25日と08月17日から08月24日までです。 準オンシーズンはオフシーズンの週末料金が適用され、週末料金は土曜日と祝日の前日に適用されます。 日曜日と祝日は平日料金が適用されます。 炭火とグリルは追加費用である1万ウォンがあり、予約料金は基準人数から4歳以上の人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンずつ追加されます。 最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。 入室時間は当日2時で、退室時間は翌日12時です。 お客様は入室時間と退室時間を守らなければなりません。 無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は避け、什器破損時には必ず知らせなければなりません。 ペットは同伴できず、未成年者は保護者と一緒にご利用ください。 ご予約時に重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は手数料が発生します。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。 レイト入室の際には事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用の際、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期はいつですか？",
            "answer": "繁忙期は夏は07月26日から08月16日までで、冬は12月31日から01月01日までです。"
        },
        {
            "question": "準オンシーズンはいつですか？",
            "answer": "準オンシーズンは07月19日から07月25日と08月17日から08月24日までです。"
        },
        {
            "question": "週末料金はいつ適用されますか？",
            "answer": "週末料金は土曜日と祝日の前日に適用されます。日曜日と祝日は平日料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "炭火とグリルの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "炭火とグリルは追加費用で、1万ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "予約料金は何歳から追加されますか？",
            "answer": "予約料金は基準人数から4歳以上の人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は当日2時で、退室時間は翌日12時です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイト入室の際には事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でない場合は利用できませんか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と同じですか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "入室利用の際、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 653,
        "QA": 756
    }
}